搞乜今年咁遲凍😣

11月中都仲未著到長袖

你地用多左飲管 木筷子

幾時有凍過

10月涼得好快，之後到而家都仲未識凍

上年聖誕仲著緊短3

黎緊有個風型成緊

食下沉又30度

source?

岩岩先出冊？